12號戰略討論區

香港警察一堆裝備，好撚厚防，搵屎水淋佢哋有冇計？
一諗起一桶屎水淋落班警犬度

推